［腐女子］仲有冇人追緊中村春菊嘅世界第一的初戀

最近出咗求婚篇嘅動畫版（定叫劇場版？）
我之前淨係睇咗橫澤場合嘅漫畫短篇 如果婚都結埋嘅話係咪終於要完

連載嘅繁中翻譯出到30

春菊個菊呀…

P牌推唔到sad
佢個劇場版應該算OAD?
每對CP都好鬼短 又唔係真求婚
動畫版拖多季應該都未完到
可能又要隔離純情咁出晒佢啲姨媽姑姐出黎先

動畫出到2季已經好勁
咁多套bl得中村果啲可以出到1季以上炸
佢2套漫畫出到我都唔知睇到邊

等到好多年律同高野都個仲未正式一齊
中村老師呢幾年進度好慢

季刊而且仲會有時會有一季會休刊
一年得過3集可以幾快
不過睇得出快完啦
所以依家先出黎畫響優

仲會休？
佢係咪搵夠唔洗畫啦
就算唔休都未必會畫你想睇果對cp啦

真 OAD咁樣樣 雖然膠布係幾sweet

初中追到畢業都小律都未接受高野

套野都10年

劇場版好似唔會係香港上？
等咗咁多年都未一齊唉

我剩係想佢哋快啲出下季不過我無諗過咁短，諗住今次劇場版會同之前嗰個都係一個鐘

一定唔會啦

唔會出啦 咁多年

BL嘅世界係充滿奇蹟㗎

明明咁受歡迎
都唔知做乜當年唔食住上

佢出到2季都好勁
我估當年唔夠劇情？

但動畫停左咁耐 好少會再出
純情都冇出啦

追咗十幾年都未完純情又係

純情有冇20年

18年 原來係2002開始
美咲同小兔仲未結婚

快架啦
開始出櫃啦

好耐無追過世初
仲停留係律同未婚妻果度

只想知美咲同他大佬坦白未

大嫂知道左

想問雪名皇呢對有冇新update

好似最新話講佢地
但我不嬲都對佢地冇咩興趣

即刻睇先，thanks

但呢個更新好似唔係日本最新話？

我其實好耐冇睇，因為之前睇睇下冇再更新我又凈係鍾意雪名皇呢對。。。睇連載真飛住睇

我係唔鐘意呢對
但我又會照睇曬嘅

不如你見到佢地話聲我知，我跟你個指示睇我凈係鍾意佢地

佢而家呢個翻譯連載係接住網上搵到嘅漢化後面黎
前面果啲我唔記得啦
後面你唯有等佢每次出果時睇係邊對

好啦

但係純情二三季都隔咗陣嘅唔好咁悲觀啦

點都冇隔得咁耐啦
同埋而家bl作品多唔多
成日覺得 得番啲老餅先會睇中村

但世初真係好正，超好中意呢d劇情類
中村同寶井我真係百看不厭

純情打手
世初只鐘意律同橫澤2對
羽鳥都ok

me tooo不過講真，我鍾意睇純情多啲雖然兩個都tsun, 起碼misaki 無咁tsun

嘩
難得有同好
見親個個都話鐘意世初多啲
咩叫tsun

sorry law, 我又真係老餅
唉，係動畫嘅bl 我都煲晒，最近先係咁煲緊啲漫，真心多到暈好有種去咗夾糖舖嘅感覺

傲嬌我睇開啲鬼佬網，跟慣佢哋講。

估唔到不過世初係我人生第一套BL都起碼成八九年前屌但係純情真心百看不厭，好撚sweet 囉救命

純情Sweet到爆
世初戲劇性啲
2個都好正

我個人好簡單㗎咋，夠sweet 我就夠㗎啦

不過世初最後嗰集真係好記得，句嘢好似係你未必係我第一次拍拖嘅對像，但係你係我嘅初戀。屌那星，真心sweet 撚到pk, 諗返起句嘢個心都有啲戚戚地

純情先係我入腐作
咁我都係老餅
你講果句係動畫嘅？

係呀係呀，幾個月前先再煲多次套動漫。
純情我都係最近先睇返。

強烈利申：未睇過依兩套嘅漫我算係有少少亂入？

朋友！我都係最鍾意呢一對
大學畢業之後我更加明白木佐嘅社畜感......

純情

其實我鐘部純情多D
佢係我第一套長篇bl
初中睇到依家

我強烈建議你去睇番漫畫
動畫始終有改

+1

我驚我心臟負苛唔到

好鐘意美咲同小兔

點解 都冇乜虐
中村最虐果套係hybrid child

Agger

hybrid child 都有睇過，屌，嗰套真心有啲瞓唔著。

但我想話我睇完純情同世初我係會瞓唔著囉，我有啲太投入一完咗之後個人勁空虛

鐘意橫澤嗰對cp

野分果對我都鐘意 係純情入面
之後係 專務果對
忍就不了

巴打？絲打？ 代入能力咁高
你睇虐野係咪會喊死？
Hybrids child 有人整左個MAD 係配 櫻花櫻花想見你
嘩 真係好催決

正呀
果時有睇小說
而家唔知仲有冇人有譯

真係勁Sad囉痴線，你依家講返起啲畫面都仲喺我個腦入面閃過。

所以我係好主動咁避開晒啲有潛質虐嘅嘢。睇完個心乸住乸住太Sad

連登唔係無絲打嘅咩

咁又唔好
我睇曬 原汁原味
個結局 我都唔知當佢he 定be好
我睇左最少2次 動畫漫畫都好

你話冇絲咪冇囉

社畜vs大學生出左嚟做野要扮成年人扮對愛情成熟，但其實心態仲好幼稚

同伴啊
我都係對呢句最深刻
呢句係第二季最尾果集臨播ed前出現
當初比呢句甜到掩面

出第三季好嗎
純情都有三季

講真，我都唔知。但係佢哋兩個最後一晚真係好心痛之後到個細路做返同一樣嘢嗰時，真係屌

利申：我又係剩係睇過動畫only

我聽完之後覺得勁百感交雜，我又覺得傷心但又覺得勁撚Sweet兩個人因為啲白痴原因少咗成十年青春，我真心要第三季之後係佢哋成季都Sweet到爆嚟平衡返我心態。

不過我真心覺得勁空虛，好想現實都會咁Sweet

專務我反而麻麻地，雖然我都唔太明忍但係我偏向忍多啲。

小兔同美咲係必殺完勝晒

身高差，體格差

我明啊
漫畫n年無更
永遠見住果句距離墜入愛河還有xxx日
真係想搖醒中村塞枝筆叫佢畫畫畫
由佢一開頭人體比例畫到錯曬
到依家畫風成熟一直追刊
雖然人大咗發掘更加多更正嘅作品
不過世初係初心啊！！！
同我即刻見婚啊小野寺

有冇咩推介
我偏好劇情類 溫馨小品

真係，我覺得其他時間耐咗都會唔記得，但世初同純情永遠都會記得靠你啦ching, 好想睇到佢哋結婚

我無乜好推介，但我最近睇咗套漫印象好深刻。佢得一個volume 但係就寫對情侶由中學相識去到死嗰一刻。睇到好鬼心up太sweet 真心心臟負苛唔嚟依套睇完之後成個人都呆咗。覺得自己人生勁空虛咁

呢套動畫好貼漫畫
但真心sad到爆
佢搞唔多野發明啲細路 都只係想重見 懷念個受

頂 你講life線上的我們？
渣攻黎嘅

係呀渣攻？我又無話特別憎佢嘅，起碼佢哋喺返埋一齊。但嗰個位個心真係好難受

其實唔係冇更
係出面啲大陸漢化冇po出黎
而家樓主果link咪更緊
我又唔覺佢比例有問題wo
佢啲舊作品都冇事

你睇返佢純情最開頭果1,2集
好多位都畫錯比例喎

洗白左姐 最尾係幾感人
但改變唔到作係渣攻事實
果到我睇到幾嬲

當年睇唔覺
有冇圖

你求期睇下頭2集啲h位
好多都炒哂車

果時覺得好核突囉

就算春菊畫成點都好
我都係咁鐘意純情唔知點解
不過佢依家D畫風已經進步咗好多
小兔老師個下巴依家都變尖埋
搞到我又想重温純情動畫
已經睇過n次咁多

支持，利申，我由第二季跳去第三季嗰時有啲唔慣

但我要番下巴分攻受

我又唔會嬲嘅，但會好心up囉同埋我覺得佢哋經歷咗咁多喺返埋一齊都係阻擋唔到死亡依下最touch 到我（負面地）講真，我寧願無睇過算到今日個心一諗返起依套個心都會乸住

小兔老師冇咗個平下巴
真係受咗好多

Errrr 咁我又冇
死亡有邊個鬥得過呀?
佢呢類型渣好似漫畫會以主角去講
所以好嬲
現實好多 好嬲

我要番平下巴呀
仲有高野

我仲想純情有世情有個crossover
等美咲小兔 同高野小野寺見面
一定好好睇

唔知會點

睇到最新30話好似有少少進展
冇啦 個劇場版得嗰半個鐘咋 想睇鳴鳥不飛 但依家戲院

但已經扑左咁多次 次次病都要搞一搞

我好想睇鳴鳥下個月都唔知開唔開到

我只可以等網上

慘

就一齊架啦

咦乜原來呢邊咁熱鬧
幫推吓
有晒成套純情1/2季初回dvd
曾經好迷中村所有作品
由hybrid child開始
爭啲連佢啲同人本都買晒返屋企
但自從覺得佢啲劇情開始一式一樣(純情同世初都係差唔多方向發展)
又覺得佢拖嚟拖去都唔完唔知想點
近呢幾年差唔多隔成年先睇一次連載竟然仲係嗰啲劇情
(美咲仲未同阿哥坦白/律過咗咁耐都仲係傲嬌,當你傲到一個點就開始覺得有啲煩)
然後佢再開漫畫家/編集長線就覺得佢不如快啲完咗佢手頭上啲CP先啦
成間公司連個老闆都係gay我真係唔知講咩好

我唔介意大家去番bl po
我有儲啲dvdrip 片係電腦
其實小免同高野2個發展差好遠wo
但我好憎佢開咁多cp但又唔完
係到係咁拖
新開優線真係屌出聲
一啲都唔想睇
係你就畫橫澤啦

主要睇動畫版 2套都有睇曬！
最愛雪名皇 (可能我都中意佢個樣
反而2套我都唔係最中意主cp
世初漫畫版除左主cp之外
雪名同小鳥篇都睇曬
係咪好奇怪